各位幫忙睇下邊到買到呢款燈籠？炒價都要

佢得100對已經比人訂哂，但聽聞有人拎出黎炒，但5知邊到 好想買

有無巴絲打幫到手